今日有冇人一齊行山6

琴日我第一次開團
有三個型男陪我
不過太大霧唔敢行山路
無上到飛鵝山
只係觀景台望一望就算
不過個feel好正仙境咁
唔記得影相希望型男入黎補圖

今日我就第一次john人地團
希望行得慢唔會比人笑
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

去緊端記飲茶

想行

準備好呀
但其實好眼訓

一早就咁識享受

早晨！

高流灣出發去蛇尖

超多人

上去影人限聚，篤灰！！

樓豬今日行邊

牛肉球正

大西北
好撚遠

請問粒球去咗邊

千島湖？

清晒等茶果出爐

未夠9點都坐滿

大西北有咩推介？
最近去過九龍坑山，流水響水塘，大棠

行山又唔叫

行山唔叫？

城門水塘、河背水塘、千島湖、菠蘿山，
呢啲大熱到仆街，你未上到頂已經逼爆起點

我有興趣